成日屌道德撚，今日撐M記果班個個拎晒光環

比人話雙重標準就道德撚上身，世界不嬲唔公平架啦，有錢人會唔會幫窮人發聲阿，減租係人情，加租係道理？窮人仲站係有錢人角度諗野係咪覺得自己高人一等左 根本就係想偏低其他人就當自己與別不同，我就係貪小便宜先食M記，唔俾我叫全翼係壓榨窮人

1999